是日午餐龍門冰室

食左幾個月都唔明難食係邊

利申幾個月都食依套餐

咁大塊扒都係48
不過黃焗豆夾咩?

茄汁豆配扒呢個配搭真是第一次見

睇相同爺爺差得遠喎

D豆都OK,唔會阻住牛味
可能佢地想健康D唔想全肉呱

其實ok, 茶記價錢茶記質素

牛扒已經係我食咁多次黎講算最細
48蚊
唔明伏點係邊,咁多人踩

不如叫老細加幾塊青瓜車厘茄仲好

都唔知啲人反乜

咁撚頹都讚好，龍門不愧為連登仔老豆

沙律菜好新鮮
牛丶飯份量對得著價錢

如果將焗豆放另一面，視覺丶味覺較好

你真係狗嚟㗎

唔夠菜
同埋咁撚多汁
仲震個汁整到咁撚唔開胃 抵佢告急

我去茶記食48蚊飯咋
你以為我去酒店食咩

睇落個汁好似唔夠熱
不過48蚊仲想點
起碼好過晒大家樂美心

因為我本身岩個份量所以冇咩野
食開可以叫少汁

我記得之前係比幾條菜心

其實佢啱啱出名嗰排日日做到冇停手，都真係好難食
依家叫做鬆動啲所以改善咗

老實,48蚊都算係咁啦

留名比人屌我係龍門PR？

hi , pokemon master

唔錯

記得果時食f餐都好掂,牛扒大份過依家
係餐牌好痴林林
依家轉左好好多

我9月去食屯門龍門
但等餐等咗9個字,上到嚟凍嘅
食完,餐飲(熱飲)都未到又等半個鐵,上到嚟又係凍嘅

沙律菜睇落幾新鮮

上次食都係食依款，係ok既
幾好味，一啲都唔怪